首名Omega 級 X-men 現身MCU

自從 FOX 與 Disney 的結合塵埃落實， Marvel 不能再捧紅 任何 X men 的禁令正式解除!
重奪創作自由的x men 旋即重奪美漫巿場的領導地位

以Jonathan Hickman 為首的 x men 系列在未有任何影視作品tie up 的情況下橫掃整個巿場，
令 Marvel 達至自1997 年最強的巿場銷售額佔有率

美漫愛好者對X men 盡快加入MCU 的要求從未間斷，在x men 人氣強升之勢，
多間媒體均指出 Disney 會於2021 的上氣 引入 x men 成員

Who?

地上最強心靈武器大師 Psylocke 將現身上氣

Deadpool 現身Doctor strange 前， 同為x force 的 Psylocke 會在上氣現身

梓維？

梓維嘅仔

但Psylocke係omega級咩？

是

第一次聽psylocke係omega, 改左設定？ Iceman就知係改左做omega

用返呢個plz

我都係第一次聽
House of x 第一期官方公佈咗omega 級有呢班，佢阿哥就變咗omega級

Jamie Braddock - reality manipulation (quantum)
Iceman - temperature manipulation (negative)
Elixir - biokinesis
Jean Grey - telepathy
Legion - power manifestation
Magneto - magnetism
Proteus - reality manipulation (psionic)
Mister M - matter manipulation
Storm - weather manipulation
Exodus - telekinesis
Quentin Quire - telepathy
Franklin Richards - reality manipulation (universal)
Vulcan - energy manipulation
Hope Summers - power manipulation

哦，有d人話uncanny x force 個時俾jean grey powerup個期

打Archangel嗰陣？

係，dark angel saga個段，印象中佢之後話自己第三強telepath咁上下
不過宜家分返開2個人，hox omega list無份了

宜家變咗Saber

上氣應該未分開

傳聞嘅野聽住先啦

Hox 改了做 每個 category 無法超越的才算 omega

本來無限潛力，沒有限制就是omega

X men 橫掃整個 漫畫巿場的確可以加快 x men 融入 MCU 的可能性

吓 又話罷睇奶共marvel嘅

個人嚟講都叫好睇過Fallen angel嘅

和勇一家的 x men wor

佢阿哥一直是 omega.........